有冇人覺得自己能力真係好勁，基本吹下水就搞掂99%問題，世上太多蠢人

剩低果1%都係公司愚人太多既問題。

炒左佢地就無咩問題。

雖然已經薪高糧準有花紅，但都覺得自己係做世界大事既人才，係間國際公司撈到director級都係埋沒左自己。

聽d愚蠢既人講兩句已經覺得好嬲，點解d人可以咁低能。

無敵是最寂寞。。

無敵是多麼寂莫 無敵是多麼空虛

反而你地口中既富二代，好多資質都好好，眼界好開闊

好中二

講心果句姐

有資源嘛

各有前因啦，同埋爭鬥心冇咁強

入得公司做，富二代係真心做好件事，窮既好多陰陰濕濕好多是非。

係咩？

咁不如你解決吓 日本福島核廢水
儲到明年2022年爆滿
過百萬噸受污染海水點處理吧！
排落海，一鑊熟
你將來都有份受

唔介意你勁，最怕原來你無料

未做到
好多嘢要落手做

有呀..費馬最後猜機我都係講兩句就prove 左

不過張紙唔夠位寫

所謂你呢啲「能力好高」嘅人全部都係自私自利
眼中只有利益
冇利用價值嘅嘢最好消失

而我最睇唔起就係你呢種自視過高嘅人

成功只在時勢

公道不在人心

我蠢撚到仆街

倒落沙漠得唔得
反正冇人住 又冇地下水

巴打教吓點升director
Ok?

我直情又廢又蠢

急不及待好想玩玩了

我姓鄧

公司想係新界發展

過百萬噸重輻射廢海水
你點搬？
仲要隨時會地震海嘯整爛條管道？

幾歲?

I know you, puppy.

你唔好理個可行性
你淨係問點處理 我答左你
點做/成本幾多 後話

我冇話要起條管射過去 你唔好自己腦補

運到石油運唔走D污水？一定要靠條管？
你個慣性思維都幾窄

你有咩高見講出嚟大家研究吓？

呢個不是處理！
就算沙漠喺格籬
丁一聲就掟過去
因為沙漠高溫兼陽光曬
輻射海水不但不會落地底
仲要蒸上雲層四散
加速師就有你份

有乜高見當然問返 樓主 小碎步 啦！
#189404

佢咁中二，覺得乜都可以解決

咁可以掘定個大井 再加個蓋擋太陽
如果日頭高溫會蒸發D污水 咁可以夜晚低溫先做

如果擺到D水落沙漠入面 會唔會暫時解決到個問題
(解決嘅意思係長遠代價細換取到短期紓緩到而家個情況)
定係有其他方法更好

呢個問題既有意義 好想知答案

純粹自己覺得囉
真係咁撚勁就唔係連登鳩噏
入咗nasa space x 科技公司做緊對知識有貢獻研究啦

你聽到佢姓鄧你就知佢咩料啦，仲同佢認真

我都無答案！
咁易有答案就十年前搞掂佢

不過咁，討論有助搵可行方案
核子廢料核心搬去沙漠再加石棺
好比{破産搞截數 債務重組}
唔再有新的核污染海水
的確有意義

但無人{海員}頂得順輻射 運送去目的地
要全電腦控制遙控 船運去沙漠
冬天海運無颱風係機遇
夏天有颱風係捉蟲

然後才搵方法處理果百萬噸儲咗十年的廢水
拆得細個問題就有機會搞

=============================

至於你話夜晚先黎倒
再蓋實，意義不大
海水最終落泥土四散
但溫度和陽光終歸蒸佢上黎！

同埋最大可能係水向低流
最終直入大海，依舊核污染

點都好，動吓腦筋思考已經好唔同

你拋個解決方法出嚟但係唔睇可行性咁個方法咪就係冇鳩用囉on9
唔理可行性我話射上太空都得啦

不是創意台既post嗎

係，所以我見過幾份工佢比得萬2，3我就覺得好侮辱。
現在已經plan好攪生意

唔怪之得你話自己所有問題都吹下水解決到啦，你咁吹我就話用過濾器過番啲廢料出嚟減少番個體積延長番個壽命
咁之後滿晒就射上太空

on9仔冇喇喇衝出黎做乜柒
你應該都係樓主講聽你講兩句就會扯火個批弱智

上太空係有限體積架！
你要夠速度才可以衝穿大氣層
說明你科學知識不足

乜都唔諗，一鑊熟 係咪你想要的結果先？
無人可以一開始就搞掂
都係不斷搵方法
撞出黎！

所以上面我講：
唔介意你勁，最怕你無料

得 你話用生物科技分解D輻射物都得

你唔好理個可行性
你淨係問點處理 我答左你
點做/成本幾多 後話

點解唔得 你個方法幾好
原本就冇既定答案 實要人敢諗敢講 唔得咪再諗過
淨係喺道ban 9人 你都係乜都做唔到

你明唔明白諗d不切實際既idea出黎比人感覺仲差過唔諗野
正如其他巴打講, 鳩諗係人都識喇
不如話你一次飲晒d水再埋撚左你咪搞掂
事實上唔work呀嘛

無料呢 就應該自動自覺摺埋
唔係衝出黎周圍講自己on9

證明你唔係IT人
IT人會嘗試各種可行性
然後拆得細，就有得解決

倒返轉，若然每個月倒1萬噸輻射海水落海
有無醫生或放射治療師推測吓
亞洲人幾多年內全部中輻射
個個生癌死！

假如陷球散，得返7至15年命
你仲供唔供樓？
明日大愚？真係笑到收唔到聲！

然而，感覺明白咗某些聖經
若主遲啲返黎，{無人能得救}
即係有限時的倒數一鑊熟
末章說到 {海也不再有了}
真正原因係乜！果海好大鑊
{海裏要交出死人}
一系列的經文都突然明白晒

可能阻止倒輻射廢水落海不合乎豫言

其實字裏行間你浸廢中毒撚味已經出晒黎
係咁感嘆號 原來係IT狗

你話IT人會嘗試各種可行性 ok
咁點解唔係個腦度諗完個idea再即刻分析下成件事run唔run到?
你寫program可以打錯del左再打過, 不停error and trial
但係個世界冇咁多機會比你restart囉
IT人比你講到咁白痴真係可憐

揼code 的IT狗 好難有 神視角

要以系統高層次去睇問題
才會用model搵解決方案
一句code都唔使寫
真係講幾句解決問題果隻

如果樓主肯出現先至講

咁勁
知道helium 嗰兩粒electron嘅analytical wavefunction未

講唔到 {關你L事}、{唔關我事}

就玩支那式維穩：
唔去解決問題
反而針對提出問題的人

香港真係嚴重赤化

IT人要盡力諗晒所有可能性
救得到會點
救唔到又會點死法

要做花生友睇點陷家富貴好易架咋
翹埋雙手就得

向住支那方向起條水管引過去 反正班人食慣元素表條命又唔值錢

乜事啊最後又變成耶撚預言啊 乖啦耶穌都留你唔住啦

剩係吹水up下野緊係簡單 親力親為落手處理就第二回事

on9，咁個方法唔work咪姐係無鳩用囉
成日以為自己ff完既野，求其講出嚟就當做到過，最後做唔到就揾其他人解決

幾多on9仔想我答佢地d問題
大佬我秒秒鐘都係錢，我又唔洗你認同我，睬你都傻

咁你中輻射 生癌死
都唔使通知聲勒
你慢慢自high到夠